癲狗日報做乜鳩

source:城大篇委

仆你個街人問你嘢你好似班狗咁答人

推一推

up

個記者好搞唔搞
搞啱個咁聰明既男人
俾人撚到

對方邊個黎？

萬四蚊可以當閒錢， 流流地都中上流人士啦

咁個記者做咩要話人哋？佢呢個係好嚴重嘅指控，咁佢又拎唔到證據證明人哋真係有做過，未fc就屌人，傻的嗎？

有名你叫，不嬲都唔鐘意佢地，啲情緒行為好差

頭先睇live都覺得好肉酸
先唔講個肥佬真定假
但癲狗呢個記者嘈完啤梨晚報嗰個又衝埋去屌人老母又盛
大佬網媒都睇下自己身份呀
公眾地方惡過便衣狗咁款
本身對住班狗又唔見咁好火

態度已經有問題
仲要拎唔到証據又係咁屌人
同班狗一樣

一開頭個肥佬係追問另一個女記者
問咩啲錢係咪拎咗去買gear
如果唔係就俾返萬四蚊我
跟住嘈嘈下就變咗記者圍屌返肥佬轉頭

人哋問佢咩報社佢自己都唔好意思答 因為真係癲狗嚟
另外隔離冇戴罩嗰個又係乜記者？柒到甩轆

似金主/家長

真今次唔抵幫

女記者係邊間

着反光衣幫佢答係癲狗日報嗰個花生友？

做乜鳩

我都想知

應該就係肥佬講嗰個癲狗日報阿鬼
我都唔識 除咗立場好少睇網媒

咁文康呢

最惡係啤梨晚報個匡正
追住肥佬屌佢老母

完全唔識

屌而家班網媒記者個個都有fans club咁
真係追唔到咁多
我自己覺得記者就記者
幾黃都好都要有專業操守
Youtuber都唔會開住live周街屌啦

見到依啲片最開心係邊個

好奇怪，城大竟然無問番癲狗記者既說法

姐係避答人地問佢係咪拎錢買GEAR，之後片中男記者就出黎?

鬼夠膽咩
本身立場影咗幾秒
可能知麻煩都行咗去無影

無心機睇晒
煩鳩

乜嘢蛋蛋，軍火佬仲有好多網媒

其實似笠件反光衣嘅Kol 多過似記者
好多開Live 其實無乜新聞內容，淨係抽水

有時分唔清究竟係以一個KOL定記者身份開Live
上次旺角s2000事件已經俾人笑死
唔係因為同路人就可以亂咁黎

死肥閪

睇顛狗live好似話個男人唔係第一次搞顛狗

FA來

佢哋係跟得足過其他大台媒體呢點要讚
但就專業角度睇就不敢恭維

即係點 有仇家？
LM跟進

其實內情係點？
開頭都覺得肥佬好奇怪
無乜理由呢個時候出嚟追數

大家小心跟車太貼

個記者做乜撚野事
同班狗無分別做完錯野又唔認但又比人踢爆咗咁款

個個都網媒 咁易拎架咩記者證

屌你老母閪 個死肥仔搞人先 先俾人屌番轉頭

跟住就叫人攞證據 人定屌緊你個行為出賣義士 同證據有乜撚野關係

死肥閪淨識烚o靚仔

但佢頭先係有目標直接搵個記者質問喎
個款似係真係識有見過面
但又點解會捐錢俾一個記者唔係捐俾個台
調返轉個記者可以自己咁樣收人錢？

人如其名 癲狗同狗一樣亂咬人

個肥佬屈人架

即點呀
你咁鬧同我睇ig條片無乜分唔
都係唔明

認真個癲狗記者心虛到呢
唔夠人講就屌鳩人惡撚到呢

Fa都有fans club？

個肥閪明顯想收買癲狗記者 俾另位記者發現

個肥佬有問題

私怨姐，冇需要放大，由佢哋自己解決

個肥佬屈個女記者呃佢錢？

愈講愈複雜
開頭佢衝出嚟追捐款就係收買嗰筆錢？

之後粉衫個女人做咩事打人

條肥佬唔係第一次 如果唔係林匡正幫手更加麻煩

個阿姐好似係純粹藍絲俾四眼街坊屌

林匡正唔出手都唔知互屌到幾時

睇網媒都係想睇現場感
同大台媒體影唔到嘅角度

至於佢哋開Live講嘅嘢
有時真係聽到好尷尬

好惡
又俾唔到證據人
隔離嗰個仲喺度笑
搞清楚先啦

喂你屌人都有D內容呀
個肥仔點樣出賣義士呀
又冇證據一味鳩up
俾人追住黎屌又潛水

吓原來已經係幫手
一轉過去見佢屌得超勁追住肥佬
不過如果係個frd俾人屈咁燥都情有可原

但究竟件係點 又會冇無端端關匡正事
啱啱睇返live見佢屌到聲都沙埋

港共五毛有位可以入

睇完第一頁都估到連登一定大把人唔等埋上文下理就是旦屌左一邊先

喂你講到好似知咁
想知佢點樣出賣手足wo

前幾日係TG收到段咁既野:
Mario & Perry 呢兩條友係 大西北 FA (以前叫十字仔)。 由於同家長呃錢畀人篤爆，而家居然做二五仔出賣隊友，佢哋仲可能搵機會加入其他 FA Team。 大家小心！
而片中個肥仔就係Perry，件事真唔真就等FC喇

咩行為呀點搞呀講清楚啲啦

某部分好聽啲係貼地，但有時有啲內容真係完全同件事無關，而嗰陣時睇得live嘅真係唔係想知呢啲嘢
不過各有各好啦，佢哋有時的確影到好多大台影唔到嘅，同埋突發開live都會快啲

5:10:00開始睇

以事論事啫
肥佬係鬼一件事
癲狗柒咗又係一件事
道理係自己都要表達技巧嘅

咁佢點出賣義士

林匡正係想去調停叫佢地唔好嘈 完咗今晚先慢慢傾，大家做緊野，之後肥仔推尻林匡正，佢咪係咁屌個肥仔。
之後同肥仔講 我黎幫你調停 你推我做乜尻

呢個肥佬都唔撚係得第一次賣手足㗎啦喎

呢個推

有d害群之馬真係會架

講多啲

城大條片剪到無頭無尾有mon其他直播都知係個肥佬嘈先 又話要斬個記者又乜又柒咁

小心啊 佢係perry ng
真名 吳伯麒
佢由運動期間就開始扮黃 扮記者
網上大把佢差人錢既post
之前仲搞過海外樓盤公司呃人錢

內鬥完未

5:25

定5:19:00睇會好啲？

藍屍page已經瘋狂share左

大概同tg呢段嘢差唔多"Mario & Perry 呢兩條友係 大西北 FA (以前叫十字仔)。 由於同家長呃錢畀人篤爆，而家居然做二五仔出賣隊友，佢哋仲可能搵機會加入其他 FA Team。 大家小心!"

上面都講哂啦 仲有咩好講

你係網上梗係清高

我BLOCK左你
無記錯，你應該係熱狗黎

又食咗好多家長錢

我淨係理解到肥仔捐左萬四蚊俾女記者
用黎買gear俾fa team
但個女記者冇買到
跟住肥仔追佢數
之後癲狗就插手屌柒個肥仔
話佢出賣手足
但完全搵唔到佢點樣出賣手足wo

邊有咁早呀
05:19咁上下先開始有嘢聽

但係佢又問人追萬四蚊

肥仔講野似乎理直氣壯 , 癲狗日報記者做緊野其實應該專業啲 , 盡量以旁觀者身份去採訪先係

This？

係啊

大佬 鬼知邊個打邊個呀
咁講你最清高啦 一早知連登是但屌一邊
你有證據知咩事咪講出嚟囉
講到自己先知咁托柒咩

癲狗真心癲
唔理件事係點 明顯低幾班

因人廢言

總之呢個肥仔perry就周圍呃人錢
衣家又係九龍城搞左檔乜野一品海鮮
但根本成家都係撐藍既
有傳佢係國安個d人黎
但證據就冇喇
信不信由你

今日條片著粉紅色衫個個冇睇錯就係佢老婆
姐係相入面perry左邊個女人

林匡正過去調停
條肥佬冇啦啦話林匡正打佢
之後兩個互屌 條肥佬見佢唔好恰就淆底

推e個

果個打人粉衫女

求pin

條片聽到話個肥佬賣個叫"大妹"嘅手足？

恰鳩癲狗恰唔到林匡正

頂右三咪係公主抱max哥即刻明哂

販民好多人睇到癲狗/毓民就屌定先
所以話販民不嬲弱智

個記者同班狗有咩分別聲大大咁以為大撚哂

後面唔帶口罩

粉紅衫唔係四眼阿嬸嚟咩

EQ低
講嘢一嚿嚿又冇point冇證據
開口埋口屌老母咁
把聲又難聽 狗吠咁
唔講以為佢地盤佬嚟

得罪講句
依家真係阿豬阿狗都做得記者

無計喇 毓民佢地每有少少問題

班反毓撚就食住上咬唔放

個肥仔同公主抱max好撚friend㗎

咪撚分化啦

同意

販民分化在先
邊個開post盲屌,你都盲撚埋?

邊個係max

人地唔係做騙子 把口唔會朗過油

係阿豬阿狗都做得，你敢面對俾狗打 食tg 24小時唔停你咪去做

more

個記者俾人老屈明明係受害者
但屌返個受害者轉頭 話屌人老母唔岩

痴撚線咁都叫炒車
條肥佬咁有問題 記者係咪唔應該痴埋去
就算肥佬係有心跣癲狗
咁而家咁樣係咪有位俾人入先
熄機除衫私了佢好過咁樣潑婦罵街啦

求pin this

你睇埋先啦

柒到冇眼睇

販民就係咁,癲狗/毓民做咩都錯,睇都唔撚睇

我本身真係唔知癲狗係毓民旗下
純粹睇live覺得好過火
利申咗完全唔知件事內情
亦都唔係泛民fans

同問

樓上有tg報料

哇你好撚醒呀屌你老母

幫你補充下

有冇手足願意夾一皮嘢 請max哥隊友係外國番香港做first aid

屌， 我晌旺角見過好多次個肥仔晌後面撚狗， d狗一到佢就閃撚咗去兼推d記者FA擋。

仲要賣手足？

條女着得少衫俾人強姦
如果佢唔係着得少衫就唔會俾人入

呢條仆街反而認得
14年金鐘民間大台啲濕鳩嚟

佢兩個一齊呃唔少條肥佬仲要喺天水圍起fa大台,周圍打電話畀啲細路叫人加入,借啲細路嚟呃家長錢

頭先昇哥live見到佢地嘈都廢撚事理

ohoh原來係咁 明左好多

比個like 你
再爆多d
一定要收呢個肥仔皮

點解個肥仔張相件衫同影片件衫一樣
無錢買衫

當我無知。。以貌取人。
個肥仔又真係幾樣衰。幾似出賣手足
藍絲樣ga

屌

完全唔明有咩相似地方

你當我唔啱
還掂知咗內情肥佬都係抵屌
記者屌得柒亦都係事實

你哋知內情嘅覺得無問題就無問題
繼續喺同溫層屌泛民屌港豬

條肥仔呃埋吖埋咁多錢淨係攞嚟飲酒消遣玩女咁樣都唔撚會嚟買衫㗎喇

利申，唔知係咪同一個人
純粹補充資料：MAX哥係乜水

條友唔係做和事佬 係炒熱鑊嘢
真係笑死班黑警

好恐怖不過有冇圖

係 我本身都係睇緊立埋
寧願行去影中庭廢事理佢哋

正解
果排搞到好大件事，然後紅背心個鬼妹直頭公開割左佢蓆
呃錢吖嗱

而家未知真相係點

但你話個記者比人老屈係受害者真係講唔通
而家係個記者冇證據下指控人係呃錢fa
先比人屌到冇聲出wor

昇哥就醒，見到鬧交就輕帶過繼續 live 其他野

粉紅衫爆seed女應該真係佢老婆
係冇化妝個樣

你個熱狗打手

咁嘅表達能力做記者？
笑死人咩
嘢都未講好
冇point冇唔識組織
俾人串到一棟都冇
EQ低到狗咁
點客觀報道呀？

你下面個例子同件事有咩關係？
想偷換概念講到呢件事啱？
我出去有被捕坐監 俾狗打 食幾個鐘tg嘅風險
(我唔知原來有24小時tg放題嘅 可能係我出得少或者你吹水啦 有嘅俾遍新聞我睇下)
記者嘅風險？
同前線比真係一笑置之

咁人地點出賣手足先

果個巴打話認到係MAX哥
我就認唔到啦
不過補充多少少資料
方便大家了解

其實表面證據個肥佬係鬼嚟㗎喇
所以由頭到尾都係講緊記者屌人屌得差蝕哂章

偷換概念都高質少少啦好心

前線FA: 今次真係嬲左

前線First aider — Max Choi 道歉聲明及內容！

估計果位巴打應該都識max哥

唔關事都係唔出聲算
廢事兩邊大戰，點錯相

Max哥個樣一望就望到啦

又有個泛粉盲屌post

［新媒體］連 登 仔 點 睇 癲 狗 日 報 ？！

7 都唔敢睇
好肉酸
中間唔戴口罩直頭係智將， 笑得幾

邊有講...

我睇live見到係個肥佬係咪去屌人先㗎喎, 先撩者賤

點解自己人成日咁多紛爭好唔開心

嗰個係花生友mode全開

建議食花生既，唔好彈出黎啦
感覺到兩邊打手開始進場
一陣點錯相就仆街鳥

對家做鬼搞分化有幾閒

睇條片都多花生友

搞唔掂 態度都好有問題啦 記者朋友

嗰對眼

佢好高漲， 佢仲肉緊過另外2 位

算啦

真 開始燒到教主vs泛民
都係少睇網媒為妙

樓主開完post就不斷自推， 怕且個post都係打手做

冇睇live 淨係睇咗樓主個段唔知
記者應對得差
比個仆街撚到

不過佢d fd同佢講佢係騙子
又唔同佢講點解

記者如果知咩事既話
其實可以大聲講句：「各位如果想知詳情 Google下 perry ng就得」

屌自己人就最撚叻

max哥個樣咁出眾化咗灰都認得佢

叫人自己睇
又話聽到行家話「某人出賣手足」
所以自己講

仲癲過黑警

今時今日
比人屈藍
仲慘過坐監

條友擺明分化架啦

似

得罪講句
文宣po都係咁做
增加關注度
唔通佢哋又係鬼？

其實佢成個樣都無乜特徵
但唔知點解硬係好易認
14年到而家都無乜點變

笑左

又屈熱狗唔知你有幾客觀

癲狗唔係hk01唔需要懶客觀扮中立 存在目的就係屌人老母

表達係政客做 唔係記者

記者本身分好多種 有啲純粹拍野 唔係上鏡

仲有我係講食tg 空格 24小時唔停 分開

乜撚野同前線比 幾時有話同前線比 你真係搞笑

做得衰嘢多

咁你點解唔用不推文回覆

自推

諗起中學喺後面起哄叫
打佢啦係我就唔忍喇嗰啲同學仔

上年就有佢消息啦

唔推了 不過大家要睇e個

呢單野根本唔關泛民熱狗事，
咁都有得spin落去？
仆街分化狗露撚哂底la

吊 唔記得禁唔推文

睇到佢第一句屈熱已經唔需要同佢理性討論

以前佢係金鐘好撚惡㗎

根本係記者屌條肥仔賣個叫大妹嘅手足， 關乜泛民熱狗事。

對錯不論
但係條肥仔9up我識碌撚之後 癲狗記者氣勢dup曬 笑死

貼埋過隔離post

［新媒體］連 登 仔 點 睇 癲 狗 日 報 ？！

咁咪即係阿豬阿狗都做得囉
柒夠未
同你講返記者唔係你講到咁神聖啫
柒又唔認都幾可悲下
咁嘅EQ我理得你係邊個都會屌
唔似你條護主犬咁

可以搜尋下perry ng呢個人

隔離嗰個真係唔知jm9

巴打咁又唔好一碌鳩打一船人
記者係真係好多種 質素都好大差距
雖然我見到佢句癲狗日報存在目的就係屌人老母都笑咗

有啲人 唔係你唔當佢同路人
係直頭唔知點同佢溝通
各有各做啦

癲狗d傻粉講到記者天職係屌人老母, 咁你返去托碌撚大腳好過啦, 做記者把撚

記者當下無證據指控人，反而比人屈、係受害者，睇唔透個邏輯

我好專重有質素嘅記者
亦識唔少朋友做大學嘅記者
我只係抨擊緊呢個癲狗記者
記者嘅門檻係咁低
之後係條友就入嚟護主

「睇見個樣就知出賣手足」, 本來其實唔係講錯但又有D錯, 唔清楚成件事又真係唔好咁快下判斷, 雖然真係似
見佢個look, 髮型, 講野, D對罵技巧, 我都有D不祥感覺, 不過whatever
跟住激嬲個記者, 嬲起上黎記者講左句, 「一睇個樣就知出賣手足」, 吳生就捉鳩住人地呢句黎攻擊, 癲狗記者好人去到呢度down左機就任人魚肉
無賴鬧交最鍾意捉住人地講既野黎攻擊, 例如捉字蚤, 捉字眼
跟住對住林匡正又話乜野記者都講粗, 乜野冚家剷, 話人地傻
條友總係覺得針砭字眼可以激嬲人, 但自己冇嬲係win, la la la, see, 我贏了

證據唔會7x24袋晌褲袋。 過幾日應該有野睇。

大家講完早啲瞓啦

記者默認左講「睇你個樣就知你出賣手足」，佢個證據=樣😅

其實柒咗咪應
下次咪唔使俾肥佬跣囉
一味盲撐有咩意思
大家係手足都要學醒啲
既然條肥閪有備而來
我哋都可以準備定下次點應對啫

蝕撚哂章 明明道理喺自己道都無用

呢d一萬幾千跌都跌撚咗嘅濕鳩私怨私下解決就得啦
要係幾百個鏡頭下鳩叫博乜撚
諗諗都知係想分化
依家又扯撚到咩熱狗泛民碌撚
屌你老味，就為嗰一萬幾千，你冇我俾你啦
搞到咁撚肉酸

幾十個記者live 緊， 佢有證據都唔會亦唔可以即刻拎出嚟啦。

所以我晌上面話等睇過幾日會有咩拎出嚟。

個肥佬呢啲時候出嚟追數係明造㗎喇
不過咁樣鬧劇就真係蝕章
唔係錢問題

肥佬要嘅證據喺度

我覺得一定唔止咁 呢啲係人都知
其待遲下有冇料爆

仆街打錯字

吓 咁多人見證住唔拎證據幾時拎？
竟然寧願揀罵戰屌老母都唔一鳩拎證據收佢皮？
我真係睇唔透

咁仆街

食屎狗

有冇諗過可能係保護緊手足唔攞得出嚟講

梗係要篩過先拎出嚟啦。

即刻拎出嚟幾十個live, 同將昇哥張HKID擺晌鏡頭前有咩分別？

得喇 得喇 搵有幾個博士學位做得未

依家搵個人做記者你知唔知幾難

有人出來仲要求多多 選美咩 根本搵野屌

Push

咁咪就係明知唔拎得證據出嚟就唔好用呢點去攻擊肥佬 因為實俾人咬住嚟食
最簡單咁理智諗到咁深入嘅話
一句叫觀眾自己search肥仔個名
係同路人嘅一睇知咪事啦

哩個又真，咁多鏡頭影住live緊一陣條肥佬玩攬炒，邊個保得住個手足

唔覺有幾難
大把學生記者
質素肯定好過佢先
佢冇錯我會搵到位入？
你柒夠未呀 好肉酸呀護主犬
一係你駁下我 想知佢有幾高質

佢話賣手足
咁如果係已賣的話有咩分別
如果未賣咁佢攬唔攬炒都阻止唔到佢賣㗎喎
咪即俾肥佬揸住春袋？

講咁多都番唔到轉頭屌架啦 依家知肥仔仆街咪得

如果係驚肥佬攬炒
咁仲咁大聲屌佢賣手足？
辣興佢唔係仲仆街咩？

又係嗰啲中學生記者？
其實佢哋可唔可以讀多啲書先

由頭到尾都係講緊咁樣屌肥佬俾位人入柒咗
係同路人都想下次可以做好啲啫

佢錯乜鳩屌人咪屌人

邊個同你講做記者一定要懶中立客觀？唔可以屌人

仲有前線永遠都唔夠人 咩單位都好 唔難你活係平行世界？

想搵野屌就番歸喇柒頭

你咪搞笑啦 記者唔夠人都講得出

我有話過佢要中立？你盲撚咗呀？
你白撞就死撚開啦屌你老母
我講緊佢低EQ冇言語表達能力呀傻鳩
好似同緊個弱智文盲講嘢咁
完全九唔搭八
你係咪就嗰個傻鳩本人呀
連人屌咩都唔知就死返去你老母個閪度啦

錯在屌人屌得唔好囉
以理服人定以屌服人都做唔到呀

記者俾人係咁打壓 記者係唔夠人

乜撚野eq ？屌人就係要情緒性,唔帶有情緒點屌人

你條濕鳩eq都唔方好幾多 走圍屌人老母 屈完人熱狗屈人片中人

你既理性呢客觀 eq呢 ？？？？傻鳩

佢哋好撚煩做嘢時見識唔少

睇黎個肥佬估唔到會比人起晒底

起下底就知你熱狗啦
敢做唔敢認熱狗咁㗎原來

又偷換概念？
我eq點同個癲狗記者有關係？我從來都係主觀㗎喎你理解能力差到成個弱智咁
仲有你真係好撚柒
次次冇point駁唔到就遊花園偷換概念轉移話題
是但你啦傻鳩護主犬
你做狗個個都知

如果佢唔撩顛狗應該冇今日
雖然連登d fans例牌見到癲狗會屌左先
不過呢單點睇都係癲狗-6勝

一陣大叔米條護主犬又會咬你

反而怕佢專登上鏡另有目的
再翻睇覺得一個堂堂男人做得出當住咁多人面指住個女記者追人還錢都幾肉酸

你講片中班記者？

呢單嘢我唔識邊個真邊個假
只可以話出自癲狗不意外

上面俾左料個肥仔係似有問題 同 城大條片睇唔曬個來龍去脈 可能先會令你覺得個記者淨係屌佢

懷疑係大公 文匯見黃絲內哄食花生

佢地一見癲狗日報就先入為主 覺得一定係癲狗錯

Mag dog daily , 我有印象， 上次問林鄭香港做左病毒中轉站嗰間，激到林鄭嬲爆

近排有人對學生記者有微言，學生記者同記者個關係未必好好但又未必好差，無話誰是誰非

情況就好似前線總會有啲人響到鳩叫，係又嗌唔係又嗌。

我就覺得城大咁擺出黎有少少私怨，你睇翻匡正直播成件事擾攘左好耐，上面幾分鐘完全解釋唔到咩事

兩個記者生撚到中幅射咁
串但冇料 仲要比人撚
個樣同個格都反映到iq eq低

佢城大個post有更新條youtube link比大家睇返
正正係匡正個live黎
咁都叫私怨？
不如話城大個記者比肥仔d戲呃左

記者? 屌你態度同情緒成班黑警咁

但個記者指控係話個男人出賣手足
唔係話搞自己喎

張相右二係咪癲狗日報嗰個啊鬼
如果本來就識點會唔知佢扮藍

專業

有時真係睇到人分享某啲網媒做live真係好唔專業

就上次旺角派物資比人發告票單野

啲人留言問現場係發生咩事

個網媒記者剩係講「林鄭派D狗出黎呃錢如果唔係邊有錢派」

睇到我R曬頭

而家好多「網媒記者」做kol添

Google睇完
城大條片睇完

只能講句，癲狗個記者輸低eq
個肥佬講野真係好淡定

分化撚

呢d應該私了

喂早排先個個讚癲狗串到柒婆一棟都冇
今日就搞單咁既野但個個一味屌

風向有冇轉得咁撚快呀？
保持行車距離 不推文

又係功績論？而家誰是誰非都未有定奪點解一口話癲狗啱？

同埋問多句
你唔係將記者當做手足下話？
你知唔知記者職責係咩？

右二咪癲狗個記者
會唔會係分贓唔掂所以一鑊熟

5:22:30 完整版

個肥仔出賣手足
唔敢講癲狗作為記者咁做係啱 不過我唔覺得佢屌錯

又炒車？

肥佬係鬼

其實會唔會有啲野係佢地行內通哂天
癲狗條友先屌到咁？

癲狗個記者冇否認過喎

等睇抄車

個肥仔事後仲接受訪問

癲狗都唔係咩好野

咁嚴重指控唔澄清

癲狗 垃圾，我講個記者，但癲狗日報d 內容有d 都ok

最初以為大家炒車
，
但睇左5:19

肥仔似係真家長黎。

唔好推呢個post，內鬥

癲狗個女記者 聽到萬4即走就知咩事

軍火佬柒啲定佢柒啲 兩個都係賣癲

癲狗日報記者對住黑警又唔見佢咁惡

癲狗日報：「Sorry Sir! 走緊走緊！」

推呢個

問題又黎
咁點解記者要呢個時候講？點解記者只係口講話肥佬扮fa呃錢又唔攞證據？係咪濫用睇live嘅人對媒體嘅公信力？

利申先，冇話撐邊邊
姑勿論癲狗個記者eq幾低同應唔應該係呢件事膠著
只係認為近呢一年黎，都唔只一年喇
多咗好多良莠不齊嘅網媒
拉低晒一班記者嘅專業

呢個肥仔抵屌啦
賣撚左唔少手足
癲狗梗係知咩事

樓主pin呢個

個肥佬一睇就唔係好人啦

你中意啦
佢又唔係出賣你同我 梗係覺得唔可信
我蹬d手足可憐姐

哇屌

個肥佬個樣一睇就知唔係好人

我見到有人咁留言喎
所以有冇人fc到個肥仔咩料？

我都cap咗
樓主pin得！

你太高估泛粉嘅智商

樓主呢

屌係老母

癲狗尋日係駁唔到住 期待更多證據

成條片就係指責癲狗記者fc唔到亂咁屌，點知其實樓主都冇fc過個肥仔係咩料

upup

poly文康大樓？

萬四蚊收買？政府派錢都有啦

真係收嘅話會唔會覺得自己好cheap

點解要除衫gay

條肥撚正仆街 無啦啦辣埋林匡正

5:26:00

個肥仔好似有啲怪怪地

佢random搵目標黎聊

花生

觀望

選舉近了。。

真係要fc咗先知

想推

啤梨唔係同黃毓文老死咩

但點解似係癲狗日報理虧
利申真係唔知咩事，但睇片道理似係喺肥佬到

睇ig留言有人話係UC狗嚟
都係唔跟車太貼住

癲狗日報
咪碌撚班鳩毛黨
黃皮藍心

事後蛋蛋有訪問

個肥仔完全唔驚人

反而癲狗d記者即閃

可唔可以順手起埋肥仔左手邊個記者

Pin呢個啦
濕鳩樓主引導完興先入為主嘅泛登仔屌癲狗日報之後就潛水，屌你老母個臭閪

要推尼個
仆街比啲UC狗玩分化

我信癲狗唔會亂屈人出賣手足

連登神探又出動
無頭無尾都知邊個係好人邊個係壞人

pin咗先
但點解佢呃錢又捐錢

咪係

便衣狗大聲夾惡
就覺得佢好聰明好有道理
連登仔真係

打錯係右手 頂

你睇真啲，頭幾版好多飯民打手嚟，見係碌撚堆就反咗先

大聲 惡 同講粗口係冇問題 但你係鏡頭面前你都up清楚d上文下理呀 你想話比人知佢出賣 至少都講番過例子出來 乜都冇就咁行過去同屌狗有咩分別（我信癲狗但冷靜小小你一係搵人跟佢）

一開頭推一推討論有咩問題見冇人講又唔知究竟乜事

互相起底啦戇鳩

UC狗理直氣壯嘈贏癲狗日報記者，所以一定係手足嚟!!!
推比多啲人入嚟睇吓成日講fc好有求真精神嘅連登仔嘴臉先

起下講呢句條友條友個底

不過記者態度都要改下。。
態度差下次真係屌到同路人就唔好了

琴日睇睇下Live都發現呢兩條友鬧交

推

即係佢直程係狗？

9up下幾好呀，平時Live都係聽聲多過睇，有突發野先睇，大台唔出聲好悶。

唔知係咪打手
如果真係既話佢地都幾鐘意向高難度挑戰
琴日話時代難食
今日話癲狗屈手足
正常都無人會信

你地加密曬咁cd rom點睇

碌撚都信？

喂咁撚夜瞓咗好出奇咩
屌你老母醒咗追翻依家咪pin囉傻閪

有狗玩分化
癲狗中哂計

你支那個邊咪要比人批先拎到囉

pin咗了

醒咗

咁我唔識佢開po之前又冇人討論咁我點知佢咩料

上左腦
記者大哂

柒撚咗屈錯人仲想拿咋沙呀你老母閪，癲狗班人傘運到宜家幫咗幾多有出嘅大把人知，係得你班泛登仔唔撚知，下次唔知頭唔知路title改好啲啦柒頭

唔通信個好假既肥佬?

腦燒都有你啲咁嘅死忠啦，信碌撚好撚奇呀？

可疑
勿跟車太貼

如果個男人係真狗呢

#302
求fc

爬下文先啦屌你
我淨係話癲狗啲回應好似班狗柒咗之後就發惡
依家我奉指要知呢個網媒做過乜嗰個肥仔做過乜

蛋蛋事後有訪問個肥仔既

反而個咩呀鬼即潛水

ok

成單野關蕭生咩事？ 連登

唔知咩料下次標題改好啲，一嘢引曬 通街都係處 果堆飯民打手入嚟抹黑好好玩咩

匡正好撚型

未睇過事後訪問
有冇LINK?

鬼妹一句聲都唔敢出

就知咩事啦

佢仲屈鳩林匡正「做乜打我」

沙田現場實況4 21分鐘 開始

個肥仔完全唔驚人

好心d人唔睇直播就咪亂屌

風向都帶撚咗
今次一知半解嘅人又會割癲狗
泛民打手話個男人醒阿 笑鳩記者

.....事實係睇到個記者柒左 佢話鳩肥仔出賣手足人地話要證據 問佢邊間又唔敢講 擺到明心虛啦 , 跟住咩萬四蚊 個記者又問人拎證據 ..自己話鳩人呢唔洗證據 人地話鳩返你呢就問人拎證據

碌撚割唔講? 2016已經屌梁天琦係政棍

我幫佢比個萬四蚊啦
但你可唔可以叫隻uc放返佢篤左d手足出黎

蘋果果時屌得仲勁
係咪要即cut訂閱？

屌人咪屌人都講得出 狗定記者

x12

堅，google 有紀錄

為左反癲狗 幫住肥仔先。。。

佢無割過魚革喎，同天琦反面係選舉嘅事喎
兩樣嘢嚟喎ching

又比
又話2018年之前過咗去唔講得
屌泛民就唔講得以前
屌其他人就得

請問2016年初一之後泛民同碌撚嘅做法分別係點?

睇埋林匡正條片
一睇就知道條肥佬有問題,追撚住人問
林匡正出黎調停,個肥佬都要咁樣辣著人

你睇埋蛋先啦

炒左車啦

啱啱都睇到

個肥仔9成9係狗

哇

去睇蛋蛋直播 兔兔有做肥仔訪問

請保持行車距離

仲比人屌分化

個記者衰咗講錯嘢俾個肥仔食住
唔通真係睇個樣睇得出咩

風向撚覺得個記者講粗口同係咪差人錢緊要的

衰在當時人都知柒左潛水

個記者咩都唔知博出位

push

既然盲反要提舊恨的話，我就幫佢答埋啦
16大年初二之後，泛民入面得工黨係無割嘅

//
黃毓民

暴政禍港，青年譁變，以死相搏！

施政報告致謝議案發言稿

2016.02.19 2016.02.17 立法會會議的延續

主席，港共政權暴政禍港，肆無忌憚，不到四年的時間，就把一流的社會制度摧殘至第三世界水平，更不惜與青年一代對着幹，令到娃兒譁變，以死相搏。青年沒有安穩的收入，居無定所，更沒有向上流機會，前途黯淡，到了「時日曷喪，予及汝偕亡」的時候，他們自然奮不顧身，一往無前的反抗暴政。他們用磚頭舖起了社會的前路，用火焰照亮了大家的生命，石頭與火，從來都是對抗強權、開拓未來的象徵！

香港的青年不忍見我城沉淪，於是甘冒天下之大不韙，以武抗暴。自「雨傘革命」、「光復運動」，到今次的旺角「魚蛋革命」，他們一直抵受統治機器的打壓，自詡爭取民主的政黨、政客也忙不迭割席，與港共政權同一口徑，譴責暴力。

不論建制或泛民，同聲譴責暴力，本席想起孫中山先生回顧廣州起義失敗時的說話：「舉國輿論莫不目予輩為亂臣賊子、大逆不道，咒詛謾駡之聲，不絕於耳。吾人足跡所到，凡認識者幾視為毒蛇猛獸，而莫敢與吾人交遊也。」面對舖天蓋地的「道德批判」，本席希望青年人此時請不要懷憂喪志，更應堅守信念，爭取最後勝利！

本席要在這裡說一個故事給打壓青年的港共政權聽。獨立革命前，英國把《印花稅條例》送到北美殖民地的議會，「保皇」的「表決部隊」準備護航通過，其中一位議員Patrick Henry 堅決反對，「表決部隊」大罵不仁，說「簡直造反了！」Patrick Henry 回答道：「如果這也算造反，那就大反特反吧！」(If this be treason, make the most of it.) 在旺角警民衝突之前，香港大學學生已經發起衝擊校委會，向打壓學術自主的校委會主席李國章嗆聲。娃兒在校內校外都是抱持「臨難毋苟免」的心態奮勇抗爭，可見專權政府的不堪！

丙申正月初一至初二，旺角警民衝突發生後，特區政府和建制派異口同聲，指「旺角暴亂不能與六七騷動相提並論」，堪稱無恥之尤！「六七暴動」有暴徒殺人放火，燒死商台主持林彬，在北角清華街放置炸彈炸死一對姐弟，更有共產黨民兵在向香港開槍射死香港警察！本席必須指出，全部香港人都有資格譴責暴力，惟獨殺人放火金腰帶的土共沒有！沒有暴民，只有暴政！面對極權，本席旗幟鮮明、義無反顧，堅定不移地站在抗爭者的一邊！
//

分化狗

留意下

如果記者真係心虛 係咪真係私底下收左人錢？係嘅話即使佢用黎買gear, 作為員工都係好錯好冇操守，況且仲要潛晒水 好奇怪

另一方面，如果個肥仔真係好似ig comment 嘅人咁講係25仔 甚至係狗，係咪特登扮家長利誘黃絲/記者捉痛腳搞分化？如果係嘅話，大家應該諗下點解佢地會成功，如果做好自己，對方係唔會用金錢入到我地

希望各位同路人真係要有道德底線，唔好因為覺得自己對運動有貢獻就可以無視一啲事。到時一爆出黎就出洗都唔清，更加會傷害左好多曾經信任/支持你地嘅人

癲狗記者上次問特首有關香港有份幫助散播病毒嘅問題時，問得好應噃

點解啲link入到去全部冇晒內容

好少發生...佢出晒信俾啲blogger/網？

就咁睇成件事 兩公婆見記者有直播 即刻去現場追數 比你買gears 見佢自己袋曬 就想攞返萬四蚊 追黎追去引埋咁多記者黎 個記者咪出大技屈人賣手足（唔知屈定點）總之務求講完就唔洗還錢 甩到身先啦 點知件事上曬水 個記者咪求其網上抄佢啲黑歷史出黎 或者作啲黑歷史出嚟 最好話埋佢藍 咁最後自己袋落袋既萬4蚊仲有邊個會理

嘩 真名account????

睇Pin

姐係隔黎幫肥仔翻譯個個無帶口罩其實係癲狗日報記者同事黎?

食咗沙律

男記者同女記者都係癲狗日報

切勿炒車

就咁睇， 片5:19:00開始， 肥仔係唔知晌邊收咗人2皮， 自己過河濕腳扣起$6000, 話比咗$14000癲狗個阿鬼， 就話阿鬼爭佢錢而阿鬼話無攞過佢$, 而d錢肯定唔係條肥仔。 首先有無收過係一個問題， 當阿鬼收咗， 要還都唔係比肥仔係比後面個金主/家長。

之後就話要斬人， 咁癲狗就同條肥仔嘈， 話佢賣個叫大妹嘅手足。

再加埋上面有手足話比條肥仔賣咗， 條友真係似賣手足喇。

有連登世界仲邊有破唔到既案

算吧啦，睇立場/蘋果算，對呢啲「記者」好反感，昇哥就係據理力爭

軍火佬呢啲真係垃圾到暈

樓主我屌你老母

我搵埋link，歡迎轉載

垃圾樓主死全家

我諗你撈亂咗班中學生記者同大學校媒？

今晚林匡正live影晒
popo走晒之後 男人出嚟同癲狗日報呀鬼對質
話比咗14000記者幫fa買gear 但係記者無買到
跟住個男人叫佢比返錢 個阿鬼話好 會俾返佢
之後就係城大條片 另一個癲狗日報記者幫拖 話個男人賣手足

撚樣我屌你老母臭閪

垃圾Sonny_7死全家

無知一問 4號坐監依家點樣係出面用ig？

繼續出垃圾post啦屌你老母垃圾, cut頭cut尾屌你老母。
炒撚晒車啦你, 撞死左老母未呀??

起下底咪知邊個垃圾

唔使咁柒大反應嘅成副癲狗樣出曬嚟
利申翻同癲狗日報冇任何關係 本人非常欣賞癲狗日報盡忠職守為市民報導

我都好好奇
蛋蛋果啲已經直頭好似唔係高登名義
佢自己開個page黎live
咁我想問佢張記者證係點出?
同埋持記者證嘅記者冇話有操守要follow架咩
旁白粗口仲多過內容
好多時已經唔係睇佢地嘅live
有時聽緊立場蘋果
都聽到佢地把聲係背景粗口橫飛

無LALA 現場拍拍下 狗 沖過肥仔出來又錢又成都極有問題，好可能條肥仔比人點左相驚比人爆料，放上連登遇左只會搞大件事，無真相，個個理解又唔同

推唔到，但無LALA 彈個肥仔出來 仲要用個唔岩STANDARD 口罩 都極可疑

當佢哋係KOL
佢哋性質同Youtuber 出街用電話開Live係無分別
睇留言之後屌黎屌去 同抽下PoPo水

有人會覺得好過引
但其實無乜新聞內容
只係笠件反光衣同自稱記者
唔明有人會Buy

啱嘅人唔一定把口好
把口好嘅人唔一定啱
炒撚咗車喇 自己睇樓主pin#302啦
呢個留言仲要咁多like 成班垃圾無獨立思考

#309話佢篤到一個手足坐監

啱嘅人唔一定把口好
把口好嘅人唔一定啱
炒撚咗車喇 自己睇樓主pin#302啦
呢個留言仲要咁多like 成班垃圾無獨立思考
有錢就啱㗎喇? 如果佢係狗 啲錢我哋俾㗎!
係用我哋啲錢嚟篤手足啊!

衝動屌人呢個行為係唔啱 但事出必有因 佢亦可能有證據但唔方便攞出嚟 直接攞出嚟就認咗嗰個坐監嗰個係手足 仲要咁多cam
條肥佬就係睇死佢唔會攞出嚟講

#302話個肥佬係真狗 篤咗個手足坐

為正視聽 逐個留言 留一留
請睇樓主pin咗嘅#302

點解講咁耐都未有人發現樓主就係perry啲𡃁？
樓主就係文康
之前大西北區cap水俾人發現 依家轉職25仔。
依家又用FA名義係大西北區周圍招新FA
仲要拎人地資料。有咩事就做25仔
我知道你地睇緊呢個po
文康，perry，rex chan 你地睇撚住路。

睇 #302

食左點4號坐 不過佢4號坐 而家點用電話

睇樓主pin咗嘅#302

嗰條友見到有事發生都笑笑口咁食花生，咁撚樣都做到記者

睇完表面嘢就下定論 樓主你真係仆街

肥仔擺到明老屈
記者語氣係唔好 但呢壇野係個肥仔有問題 唔撚明點解有連登仔都仲繼續帶風向屌記者 幾肯定女記者係比人老屈

啱嘅人唔一定把口好
把口好嘅人唔一定啱
炒撚咗車喇 自己睇樓主pin#302啦
呢個留言仲要咁多like 成班垃圾無獨立思考

有證據唔一定要攞出嚟 有時啲證據唔係話要"攞出嚟"就"攞到出嚟" 雖則我都覺得咁樣屌人無乜意義

人話
連登仔睇完表面就下定論

女記者係直播都已經講左無
無避答過

總之肥仔perry一定唔係好人
我晏d再整合d資料

癲狗係柒咗 但上面大部分留言係覺得癲狗係錯 兩者大有分別

我連邊撚個文康都唔知起我底就知我喺黃大仙嗰面
自爆埋啦，繼續屈啦

屌sor睇漏係佢隊友
自膠

你啱， 唔記得fc 咗先

等你

我認得佢
佢早幾年係佐敦榮國中心有個架步買東南亞樓
唔記得係賣柬埔寨定大馬, 總之就東南亞啦

個時我朋友想買外國樓投資, 咁啱佢係旺角見到街招話東南亞樓抵買
陪個朋友上去, 不過個office好鬼簡陋
佢地啲Sales似乎自己都唔知自己sell緊乜, 好似臨時拉伕請返去

之後依個肥仔自己落場sell
佢9up方面係好吹得, 但實際上就無乜墨水, 衰過啲Sales囉
起碼啲Sales有啲數據聽下, 佢真係完全9up, 條友真係唔識架喎

好彩最後我個朋友都買到
聽講後來幾個月, 佢仲差人幾百萬, 俾班苦主追數, 成間公司執左笠潛逃埋
但原來佢仲係香港

冇錯 榮國中心 18樓。 當年都係幫大陸做野推緬甸

啊打手你係咪唔記得轉ac你po左幾次啦

po幾次提醒各位手足睇路唔得架咩？

再po多d都得啊

弱智樓主乜撚都未fc就出黎9up 你個topic有哂立場啦

真係弱智樓主黎...

露底 嚴人寛己

主觀呀 咁你講咁耐野原來係鳩屌?鳩屌 鳩屌就唔好學人講piont 你都係鳩屌咋嘛

你EQ無 唔客觀咁就得 咁點解記者點解同你客觀辯論

收皮喇 傻閪

知錯了
我有睇到

要做過警察先批評得警察？
佢EQ低無料係事實掛
想混洧視聽呀弱智仔
何況你EQ都唔高得去邊囉
回力鏢

你而家就真係偷換概念 柒碌
你講要做人有EQ 你無EQ 咁係你個人行為同廢UP完全違背
呢D就叫 嚴人寛己 明唔明呀傻閪

而且我無話要EQ 係你講話要EQ然後自己無EQ
咬人咬叻少少喇

喂，應我啦
屈完就潛？

樓主我幫你
我自爆 我就係文康 我無cap過水 我無係周圍招過人做FA
我都無主動去攞人哋啲資料 我都無做二五仔
有咩可以問我

真係唔關我事 唔好再話咩文康文康
真係頭都痛

我想知你乜水多啲
睇完個肥仔叫個文康，但唔知咩人嚟

我只係一個FA

做記者做好記者份內事啦，講講下又『你算撚數啦！』成行都睇住，做記者做到比人返轉頭！比人質到要大叫算撚數……去影狗咪算囉，硬係要搞其它野

肥仔PERRY D打手全部同我食屎 行開:
PERRY NG: 吳伯麒
老婆:KARY CHAN 陳紫荊
事蹟: 搞過傳媒公司, 搞過緬甸樓呃人錢.
之前都POST 過相,可以追番POST.
全部生意昆完人一筆就閃人,
但係搞完緬甸樓個壇野,差落好多街數.
咁岩運動時期,佢睇中呢個機會CAP水. 賣手足資料.

2014年:(佢既表態一直都係藍既)

好喇 回應番條片: 佢話自己冇做過FA. 證據證據.

之前報導都有報過你入去叫學生出黎, 其實係順便賣埋手足,
你自稱FA架

利申: 同佢本人接觸過, 全家都藍到PK .
佢把口講野好撚叻, 唔識佢為人一定會比佢呃到.
如果我中傷佢對我都冇益處,
但我唔想再有手足比人出賣.
佢呢排仲搞緊社福處呃錢

個女記者都冇否認踢走隊友

花生算啦

睇黎你都俾佢呃左好多錢咁喎
咬住唔放

你大佬畀人起曬底喎,你潛水呀😂😂

真係唔關我事 我真係搞唔明
仲搞到我頭都痛

你賣完公主抱(Max),再賣鬼妹。
而家新嗰個大佬都賣。你唔好以為冇人識你呀仆*。

叫老豆搵仔幫手起底啦

有圖有真相呀仆*,入面係咪你呀!
係咪喺你大佬嗰間飯店,九龍城一品海鮮菜館呀!

你乜鳩都擺上instagram😂😂

唔好扮無辜
運動早期已經有人發現佢賣人足, 不過個時冇人理
希望可以收佢皮

係我 但我點知姐
我有做我會認 但我點知呢啲嘢啊

你收皮啦，仲邊撚度會有人信你呀你賣完火柴Max, 再賣Perry 然後又賣賣鬼妹之後宜家又番去perry 度，你咁嘅忠誠度連毅進仔都不如

佢成日呢喺現場講自己係情報科,又話自己係警察線人!成日大大聲引D狗嚟捉手足!
一早都覺得佢唔妥㗎啦!

我想知我嗰時點賣Max同鬼妹 不如你講下
我認真理性咁同你講 我都想知道你所講嘅賣Max鬼妹
好嗎 我都想了解返

你跟佢就係人都知啦,你仲同佢去天水圍收靚喎。全部天水圍手足都聽到你個名呀仆*仔!

你收皮啦,你估同perry出面講啲嘢你估冇人知呀,而家全部元朗天水圍手足都話唔放過你呀靚仔

仲有啲人話Perry 之前開公司喺度呃啲fresh grad𡃁仔去做，人工又低，之後人哋唔撈仲會搵人打鳩佢

好啦咁 我都自爆埋 我都自爆得明顯我想了解同澄清返啲嘢
好啦 又講返你嗰到咩天水圍收𡃁 okay
咁去都想了解返大概係幾時嘅時候 我在唔在場去收𡃁 就係因為我印象中我無同佢出去收你所謂嘅𡃁仔
所以我都係想了解 我唔知你邊到聽返嚟又好點都好
平心靜氣地去傾 好嗎

你估你同Perry 做嘅野冇人知咩，成個屯天元都聽過你哋個臭朵啦

同埋就係 早排天水圍公海都有話我食女

但問題係我都唔知邊個擺我上台

再FC返啲嘢其實係無嘅 係有人攞我名去食女

咁我嗰次都係自爆出嚟問清問楚

你班仆*做過啲咩心知肚明啦。上面已經有人篤爆你哋啦,淨係賣手足嗰單嘢你估冇人知呀,我而家同你講,全世界都知呀。
你班仆*賣完一個又一個,賣到全部前線都知你地咩料!

你大佬帶埋你做騙徒,仲要出賣手足,你估你走得甩?

果時Max 係呢多畀人圍插緊果陣你秒割屌柒佢，你直頭係FA 圈最大嘅包皮切割器添啦

不如你睇下邊個幫Max出道歉聲明....
我幫佢出㗎....

想知多d perry天水圍做過咩

如果你真係要咁講嘅我真係唔介意嘅手足過嚟同我對質 我嗰時在唔在場....

真係唔太好，做記者做到啲態度咁鬼惡，人地一問返你野，你又唔爽爽快快答人，身有屎咁，毓民你搞搞佢啦，啲咁嘅人做記者，真係整臭你個朵

我*你老母你同公主抱Max嗰時一齊賣仔嘛,個個都知㗎啦!

之後你就轉跟Perry去賣仔!
你唔好以為你班仆*做嘅衰嘢冇人知!

嗱 等等先 我想講Max有無賣我真係唔知道
我知有好多人都有同我講返
但問題係一齊落場做嘢係咪隊友嘅所有嘢都清楚先？
同埋就係 佢真係有賣仔啦 咁我係咪又在攝入事件當中？

佢多次在現場自稱警方線人,兼且引狗過嚟拉手足。其實成日喺前線見到佢㗎喇,次次都出現。引到啲狗衝就神秘消失。

而家就喺現場周圍收手足啲個人資料

我想講 唔係一句 文康你有同佢哋做嘢所有你有賣仔
就等於有證據話我都有份 如果你咁講 成個十字仔都有份賣姐？

你同佢friend度道歉聲明都同佢出喎!
你會唔知?

而家perry賣仔證據確鑿啦!
佢係咪你大佬呀而家

我覺得一個廿歲未到嘅人 夠一個三十幾歲嘅人玩？
不如我話你知 我今年得廿歲啊
同佢落場做嘢 幫佢出聲明 就等於一齊賣仔？
你有無諗過我都係不知情人士？

好啦 呢個我可以回覆 我落場做FA我就無跟邊個做嘢嘅依家 我依家得閒就行下單 得閒就同返之前啲Teammate行
你話佢係咪我大佬 佢唔係FA點跟

同埋想講樣嘢 我真係想了解件事 如果唔係我都唔會理性同你分析 我一嚟就話 喂你係咪分化 但我無咁做我係想話你知 我都想了解返咩事
我哋都冷靜少少去講好嗎

你話自己行單,咁你就唔好扮十字仔啦!
你喺出面講過啲乜做過啲乜,你自己心知肚明!
你夠唔夠薑講,你唔知Perry賣仔啲嘢呀

你行單又扮十字仔?
係ig話自己係十字仔?

okay 好啦 大概我十二月前我就已經離咗隊開始行單成個幾兩個月
所以你話我知唔知 我可以話你知 我真係唔知情
對唔住

依家得閒行單啊 之前係十字啊 講漏咗 sorry

你入面入口罩張相邊個月做㗎,上個月呀*你老母!
你仲可以講你唔係跟perry,你去佢間餐廳度做乜撚嘢呀

唔好意思啦咁真係 如果你話去派口罩就係跟佢嘅 咁我都唔知可以講咩....

其實尋晚你同肥佬喺現場係做咩？

okay 我答你
我落場去沙田 我都有睇條片
但問題係佢叫我嗰陣我都唔係佢嗰邊
我係聽人講話有人叫我 我先過咗去睇

你大佬perry呀,喺天水圍同人用你個名FA文康收人架仆*。
尋日個live,你大佬大大聲講叫埋文康過嚟呀,你唔係跟佢同佢咩關係呀!

你以為次次都咁容易割席呀!

okay 唔該你話咗比我知 因為我真係唔知佢有用我名去收𡃁嘅 如果真係有收到嗰啲 我想知佢哋聽到呢啲收𡃁嘅說話嘅時候 我在唔在場

連環炒車post?

你答撚咗,佢尋日live叫你過去做乜嘢先啦仆*!
你以為講兩句就可以冇曬關係

如果你有睇片 佢嗰陣應該係講緊佢同鬼妹啲私人嘢 咁我之前係十字嘅 都識Perry
佢叫我 我唔排除係叫我對質事件 但問題係我都唔係嗰頭....

記者就記者，網台屌人就網台屌人，溝埋一齊盞核突

柒柒柒

你哋班仆*同劉夢熊一齊派口罩呀嘛!
不如你答我你係藍定黃!
你地同perry夾埋賣仔畀中共呀*你老母!
你以為冇人知呀!

而家九萬幾人報緊料呀!

我想你平心而論 如果你要賣仔 你會唔會叫個今年廿歲
但依家仲係十九嘅人一齊賣仔啊
你就唔怕個𡃁仔會出賣佢哋？
我就係個𡃁仔啦
我又唔係醒目嗰啲 我可以做啲乜

4號坐之嘛要準備d咩

入面有冇你呀!有冇你大佬呀!
有冇劉夢熊呀!
你同劉夢熊一齊呀*你老母!
你同我講你唔知!你唔撚識劉夢熊?

點撚樣呀,劉夢熊變撚咗黃呀!
你答我呀!你哋係咪夾埋賣仔呀*你老母!

佢地應該係識嘅有仇口睇準機會做佢？

我*你老母出嚟喇!潛水呀?仆你個街

好撚西利😂 仲多料過我
比個like你

其實我覺得你地自己私人恩怨就自己私底下搞啦，賣手足我就唔評論，要屈嘅做資料唔難。大家如果都對場運動有心嘅，認真一問，如果佢真係家長呢？咩文康啊真係fa呢？咁係咁爆係咪變左一齊係到爆手足資料比狗？係咪要越爆越多手足們所有資料，每次落場拍片先至叫fc到？咁落去最後咪又係益班狗。諗清楚先啦

我2邊都唔想幫，但睇唔過眼手足資料係咁放上枱面比狗狗參觀

大西北前線呢,就全部都知咩事。
tg一早就講曬啦!

唔單止關乎私人恩怨啦， 賣手足資料 影響到好多人
已經有好多證明佢係有買過手足，唔可以當睇唔到

而家大大個劉夢熊喺上面呀

呢班撚樣一早有前科㗎啦,都好多個月。大家都懷疑咗好耐
嗰條肥佬perry成日喺大西北前線大大聲講話自己係警察線人,之前一路都冇好確實嘅證據,今次呢件事好多人報料!佢死梗。

佢地已經冇哂聲出

咁私底下搞啦，如果真係係人都知咩事就靜d啦，你放上嚟個幾張相係咪比手足樣狗狗參觀啊？我明你好燥，但佢如果真係仆街嚟嘅，都係佢一個人，佢身邊d小朋友都係叫做比人呃，你一野幫前線岀樣公海唔好亂po野

咁就問題大啦
睇返條片，個女記者收左劉夢熊錢㗎喎

我哋梗係知好多嘢啦,大把嘢冇放上嚟!
我只可以講,放得上嚟嗰啲死不足惜!

巴打 我有d料想比你 唔知岩唔岩用

有冇人同我一樣覺得癲狗琴日7左揾人隊9個肥仔😂

我又覺得好多內情， 但肯定條肥仔有收錢同話要斬人， 條片佢自爆清清楚楚。

應該內行人都收到佢兩個啲消息，通晒天。
一下谷鳩氣爆撚咗出嚟

我只係覺得成場運動咁大，兄弟爬山，大家都有自己嘅做法去為場運動岀力，呢單野明顯係個女記者同肥仔私怨，冇必要咁樣賣其他手足姐。就好似公主抱呢條友咁，我睇直播同現場見佢好多次。係，佢係好臭串周圍屌好多人（利申比佢屌過），但無可否認佢真係以fa身份係前面救人，上哂電視比人打都救。大家做法唔完美 可改善姐，冇可能做一件事滿足哂全世界人。

你做咩係咁咬住好心提醒人既手足呢?

因為係肥仔打手

爬山當然ok. 但條片有講條肥仔賣手足， 係真嘅就唔係手足。

我就post左好多相 證據。 請反擊我plz

岀句聲就打手？我路過見到有小朋友比人po岀嚟所以先加把口姐你成個政府咁嘅

有料唔使報畀我,大家直接放上嚟。
死肥佬買手足死騙徒Perry!
你同幾條靚夾埋劉夢熊賣手足通曬天啦!

你以為搵啲打手話你哋係手足就得!
你哋呢啲仆*幫班狗做嘢!你班撚樣唔係人呀*你老母!

肥仔perry 唔洗再搵打手撐喇
你d衰野通哂天

個肥佬多次喺前線自稱警察線人㗎!前線大部份都聽過。
尤其是大西北!多次向手足埋手!

條肥西2013年開左間公司出版雜誌同拍攝網絡廣告用雜誌採訪報道嘅名義採訪啲商業機構公司嘅CEO之後利用訪問嘅機會建立關係sell對方落廣告同拍攝廣告仲曾經遊說朋友投資嗰間仆街公司但拎左現金就冇左件事
呃呃埋埋啲fresh grad嘅年輕人，壓榨啲年輕人，又長期欠薪
啲年輕人想辭職就比條肥西搵人打班年輕人打到人地見曬紅
自稱曾經因為自製假硬幣坐監
多次搞大女友個肚，然後要佢墮胎正人渣
老婆（kary chan），亦被人多次追討金錢

其實局外人一睇就知某幾個user扯貓尾啦
以為有幾個ac就睇你唁出咩?
克力加
阿不思•彈鳩你鐘
樓豬 (疑似)
勇者源仔 (疑似)

笑撚死人啦死肥閪打手

多謝整合

pp

我都路過見到你jer鳩住d爆料人先出聲

259死肥閪

咁我地一齊都係打手正

無錯啊 😂😂😂

好撚柒
炒哂車
你呀

見到咪講下

樓主pin 呢張啦

個樓主on9架..

推！

喂你連人地係扮過fa都證明唔到

#491
上面有曬證據啦

劉夢熊黃㗎？
我唔知嘅？
定手足嚟？

喂tg紀錄、過數紀錄都有掛

推比多d人睇
btw樓豬話黃大仙人就唔關事?
屌你乜九龍城同黃大仙差好撚遠咩?

你有呢張就唔同講法

劉夢熊條底褲黃？

肥仔到底係大西北 黃大仙定九龍城？我好亂

炒哂車就一早咪撚跟咁貼啦
你睇吓你地依家幾撚柒

4號坐即係判咗刑啦，咁如果要坐個官點會俾佢保釋候審？

fced

同問
但間野開係九龍城呀嘛上面話

收到 條友仆街黎

秒哂負皮班戇鳩仔

我啱啱入問證據都叫炒車

?
你覺唔覺得你地炒車炒到好柒？

事實你就係炒車
扮乜撚

上面班人仲以為自己好醒
睇見都覺得肉酸死呀

繼續bin

即係正常應該要判完直接入去坐？
有無法律撚解釋下

乖乖地認自己炒車咪好囉

又要bin

哈 真係笑死

判完唔係即刻坐既話如果走佬咁點

咁又有人話狗黎？邊個真

依頭屌完一個仆街
嗰頭又有個fa比人拉左

佢自稱係警方線人

緬甸樓就幾年前嘅事啦
咁冇話一定要係狗先幫得狗做嘢嘅

我揾到張咁嘅野咩玩法

起曬樓上班柒頭皮逐個binc

邊個真邊個假啊

嗰條肥仔同dreambear 有路， 證據確鑿啦

仲有公主抱喎

個文康去左邊啊 打手呢 出黎啦 屌

備注：本人係為自己嘅打手

左一肥仔
左二鬼妹
右一公主抱

仆你個街,證據確鑿!
條死肥佬Perry走唔甩
仲有公主抱max 哥!
賣仔賣到仆*啦,我*你老母!

係到 咩事

依家知你大佬咩料啦

勞資糾紛？原來成班都一伙嘅

仲有冇打手 出黎啊

樓主開完po 就潛水 dllm

見到了

但本人為condom咁可以點 賣仔同cap水啲嘢全部都唔知

唔撚潛水啦,點解釋劉夢熊同你大佬同你咩關係

文康唔係咁既人 利申我都係fa

*你老母臭*!賣仔嘅一個都唔可以放過

條肥仔咁多人話佢賣仔， 又同DreamBear有路， 肯定條友係鬼。

同吸血鬼李+x一樣，
做一場呢啲出位show引人注意，
好過花錢去賣廣告
唔覺意俾你扑中，仲隨時上埋神枱

兩邊打手都收嗲啦
推正經post好過
無謂為左呢啲勞資糾紛而spin 左個視線

Ching識晒， 咁你知唔知邊個無賣仔？

多謝你 但....我有同你做過嘢？

唔知啊，但琴日個肥仔同癲狗女記都係入面，我估分贓不均

我真係乜嘢都唔知 我只係FA 我得個二十歲仔 你哋咁多位打手期待我知道啲乜嘢.....
我出嚟自爆只係想澄清自己無賣仔無cap水無出賣過手足無招過人去做FA.....

運動初期佢有同過曾鈺成會面
好似政府泵水比佢
證據我唔方便po （對話來）
因為好多佢嘅打手mon緊po
唔想自己出事

有

而家講緊賣手足呀!要搞清楚!理撚得佢分唔分臟,而家講緊賣手足呀大佬!
賣手足嘅仆*一律都要仆*死!

ok明撚哂

anyways 多謝你嘅澄清 都多謝你信我嘅為人

咁4個都有嫌疑

你電話冇電啦

四個都係鬼再加自己勞資糾紛啦

下次見面先同你講我係邊個

幫手喺Tg傳開去

好嘅 多謝你先

老實,現時有證據呢就係肥佬Perry 同佢D人。佢就一定打唔甩㗎啦。上個月先同劉夢熊一齊派口罩咁開心。

公主抱max就唔使講啦,一早畀人篤爆曬,收咗皮。

唔知係記者定fa嘅鬼妹呢,而家就見到有合照,唔知佢有冇份,我索下料睇下佢咩環境先。
睇下有冇人報料!如果證明佢有賣仔!一樣要仆*死

Ok plz help

我即刻出去索料先!

我都好期待下次同你見面呀!仆你個街

終於知道點解佢哋會入到poly
OK真係明撚晒
成件事真係通撚晒

okay嘅
但我想講賣仔又好cap水又好嗰啲嘢 我乜都無份

你唔係到而家一句話冇份!你就當冇事發生呀靚仔!

Sorry跟唔切。可唔可以詳細講吓

即點解？
尋晚個女記者就係上面同夢熊合照個鬼妹？

你去派口罩嘅時候,唔撚知嗰個係劉夢熊咩!
*你老母,劉夢熊黃㗎?!

鬼妹出真ig account, 寫明係紅背心去救手足， 好難話佢賣仔喎。

反而嗰條肥仔就乜都無。

熊熊藍ga meh我遊行見過佢有份行我，光明頂屌撚到政府傻

Tg定ig

打錯字係TG

目測tg

共產黨嚟㗎喎大佬

鬼妹一早同佢地割左啦
old news is soooooooo!!!!!!

佢比共產黨同689搞到坐監wo

咁問題係我都想知有啲咩證據話我有份賣仔cap水先
咁好啦 我銀行戶口有無多過錢 有無人入錢比我
有無人有我對話係賣咗仔出去....
我相信係無嘅原因係我乜都唔知
同埋就係我真係一個FA嚟....
我出嚟係救人 我唔係出嚟賣仔....
麻煩你理性分析下
真係麻煩你諗下呢幾點先
我真係想知我呢方面嘅證明
如果我真係賣仔我唔會再出嚟做FA

鬼妹所有野都公開架
條肥仔乜都唔清唔楚

江派同習派啫。

咪又係共產黨？

你唔係諗住幫劉夢熊洗白下話?!

佢話同前隊友max搳,會唔會繼續同肥仔一齊賣(如果佢地真係賣)

張相有嗰個max晌度， 即係幾個月前嘅事啦

*你老母!你同劉夢熊一齊做嘢呀仆*
你點撚樣解釋呀

咁我見過佢遊行姐做咩姐你
我唔清楚所以先問

我講下嗰日嘅詳情
有朋友問我派唔派口罩 咁我覺得係好事咪去
我去到入口罩嗰陣劉夢熊都未到
同埋大概派咗十分鐘左右
我都係負責排隊嘅人
我係到中間先知劉夢熊嚟咗

事情所有嘢我都係唔知情 只知道派口罩幫下街坊

我*你老母,咁黎班黑警你會唔會同佢一齊派呀!
你點兜都兜唔到㗎啦*你老母!

唔洗下下都屌9人支那嘅
咁唔會突出到你有幾醒
想問下有冇人返pt都申請到

Block熱狗，人人有責
我又無參與呢件事

應該要即坐既
但走佬黎講 佢要走保釋個時都走左啦

喂大佬 我乜都知做咗神仙啦 廿歲仔劉夢熊識閪佢啊
佢咩政見我點撚樣知啊
我一直都好聲好氣同你講 話埋比你知 乜柒都唔知乜柒都唔關我事
仲可以繼續針 我同你有乜私怨

針唔係問題 問題係張相就等於我賣仔 咁你都有我賣仔Cap水嘅嘢先得㗎先生

唔係盲目咁去信㗎嘛 咁你咪唔係理性分析囉

你收皮啦!*你老母,證據確鑿呀。
你條仆*,斷到正喺度死兜!
唔識劉夢熊你都講得出?
而家成個屯元天手足都知你賣仔呀!
*你老母!

DreamBear你都唔識？ 好難信喎

成班都九唔撘八鬼打鬼
一邊就乜撚都話唔知唔關自己事
一邊就死狙但屌句老母都要打*代替粗口
成班都唔知乜撚嘢人嚟
私怨大過天 講嘢一舊舊

我真係𡃁仔嚟.....大佬
我自爆都算 我今年真係得廿歲
係啱啱好今年二十歲啊
我一四年雨傘係乜都唔知啊
之前一直都係港豬嚟....

唔好再自爆啦

華生係咪你啊

我知留cm個人係邊個
意思係佢4號上庭判 判完即坐
炒車都算 唔想再有手足被賣 推個事實出去啦

屌樓上嗰啲又話知點解佢哋入到理大
又話咩終於明哂成件事點解
個個都看破世事咁
成單嘢組織一次講出嚟係咪咁撚難呀
得自己知其他人乜撚都唔知咁點提手足

又關我事

我係肥仔打手嘅話會唔會pin #302呀戇鳩

你就戇鳩

奉旨24小時mon po？屌你老母

咬咪住唔放
條肥閪自己衝出黎柒
梗係要講釋啲事實
等大家記撚住仆街

巴打我同你一樣
不過你精簡過我

佢老婆冇記錯係住天晴既

利申: FG 苦主之一
當年佢請啲PT 用5000
佢同佢老婆100% 唔係好人
絕對係為左錢不擇人段既人黎

條友把口真係好犀利
呃呃哄哄大下人咁
記得佢入左獅子會跟住搵左唔少水魚
果陣啲人比佢哄到
掟錢落去佢本冇人睇既雜誌仔

最印象深刻係佢話香港轉10蚊膠銀紙係因為佢
又話佢之前做左啲假既10蚊銀
姐係10 蚊銀入面黃色位可以啪出黎咁

之後佢話佢比人拉左去坐監
入面啲犯好崇拜佢
因為佢話佢自己係商業犯罪
我果陣仲信到十足

至於癲狗呢單野
我覺得係個肥佬無啦啦講爭佢錢
癲狗個記者唔知情先比佢入到
佢氣勢弱左

睇live有個肥仔叫女記者比返萬四蚊佢
同一人

我自己都好佩服城大編委，6月到今日唔少鏡頭都攞得好好，我睇個陣未有更新。更新翻前文後理咪幾好

其實記者態度的確係有問題，但肥佬都好似好多黑材料，唔似自己人甘，當然有證有據就最好啦，手足自己留意下

有證據都唔會上呢度啦。 總之手足小心， 條肥仔我親眼見幾次晌旺角大聲後面撚狗之後推FA記者出去自己閃咗。

我已經睇咗
但你要知道，我留言個陣都未有#302
佢地like我個comment都無計，但我個comment只係講個記者比人問到要講粗口又無point，咁真係唔太掂

純粹提下
張相後面部電視顯示咗係10月23日

個記者係之前旺角俾黑警打完
之後油塘有手足被自殺前夕，呢個記者訪問過佢，然後佢又俾黑警推落樓梯，係骨都碎埋

即係如果件肥仔真係咁仆街，個記者知道咁火都情有可原喎

大佬人哋打生打死成身傷，你話你家長有冇試過傷成咁？而家仲講緊呃人錢喎⋯

首先你又知我情緒係點？
文字同實況又係一致？
你肯定到咩傻鳩
見你咁撚蠢講嘢又多謬誤
一直係度打稻草人
以攻擊對手嚟模糊焦點
點解你要咁做？
因為你條撚樣EQ真係好撚低
低到連少少駁擊嘅機會都冇
所以誣蔑對方再以此攻擊對方
單憑幾隻字就判斷到人嘅EQ
你識讀心㗎？
你就唔同啦
俾人拍晒片影到柒一柒
出街都驚俾人識得
繼續玩謬誤囉粗狂怪
點都好
你EQ低俾咁多人見到係不爭嘅事實啦

提返你啦
情緒同判斷唔係必然相干㗎
學下邏輯先屈人啦傻鳩

個肥仔成日同人話自己係警察線人
次鳩次係人群後面大大聲撚狗 金句王黎嫁
一沖警杯就第一個唔見左人
次次有手足比狗咬走唔切就係因為佢
我仲見佢有支伸縮棍係手 唔知係咪狗個支嫁呢

你係咪個死肥閪呀 係就出聲

你周圍屌人老母唔撚eq低係乜撚野？緊係憑你既用字喇,
唔通學你鳩屌咩 你屌個記者係咪單憑呀

你一時又話自己無有情緒同主觀 一時又唔撚認 你乜鳩

知唔知咩叫打稻草人 誣蔑 識唔識呀 指唔指到出嚟呀 唔撚識就咪廢up當秘笈

你屈我係個記者就叫打稻草人誣蔑 證據係邊呀 鳩屌就接埋喇 你d point呢傻閪 你d邏輯呢？我睇唔撚到既 係邊撚到 駁喇 你啲Eq係邊撚到證明俾我睇

仲攻擊我無eq我都話係你條廢柴話要eq自己無eq

屌你老母,你樣樣屌人 自己全部做齊
話人誣衊 但屈人係記者
屌記者無eq 自己無eq

條肥閪已經俾人踢爆 你條柒碌仲柒下柒呀 正一on9仔

記者似黑社會

人哋俾人推落樓斷幾條骨俾黑警打又要講你知？
記者無風險？
自己連登search癲狗日報啦

好多人認得佢。。。成日係前線仲未被捕

其他野唔知， 撚狗後走我都見過幾次

前條撚。 喱晌後邊撚狗， 中間隔住FA同記者。 popo晌彌敦道山東街恆生， 佢晌山東街同西洋菜街嗰度大聲撚狗， d狗一郁佢即閃。

仲要事後係咁同人講
我頭先跑得幾快成班狗追住我又追我唔到
係咁認屎認屁

佢咁嘅身形都跑得郁

反而想知佢咩身份入理大
社工帶人出嚟都一齊告暴動
佢咁樣拖兩個出嚟乜事都無？

張文康 自己做過乜自己知啦
咁多人出黎屌你仲係度搵藉口幫自己兜
知唔知自己講啲大話多到兜唔到呀

Ching講出重點

真係魚蝦蟹都識佢大名

鬼妹係啊澤以前個化妝師同埋陳詠謙前妻

on9樓主出撚埋啲分化post

啱啱google完先知撈咁多範
記者 fa 化妝師 演員 選美

分你老母

甘又係喎，老鼠曾出去都比d黑警𨶙左一輪先走得，佢出黎出得甘掦，有d 野

咁即 系撚癲狗記者 個Perry Ng系 人渣
老千

樓上有人話係cib 又有人話老千 假fa
但個女記者同佢同個fa又同劉夢熊有合照
真係只能講 貴圈真亂

如果就甘睇，癲狗個記者其實係知個肥仔d野，所以先跳制爆個肥仔

似係 連呢道都咁多人知
個記者知肥仔咩料都好合理
但咁又反而想知男記者知唔知自己女同事同肥仔咩關係

我都想知其實開頭肥仔搞過女記者先，男記者幫拖，應該知掛！有事唔追吓故信錯人就

可能護花心切啩

總結，肥仔係鬼，大家小心
記者吾識講野，比人將軍

唔得，睇左1分鐘，
已經覺得個記者柒到冇眼睇

係啵，你突破盲腸喎，急救員入邊出嚟唔使比狗拉，都知有古怪

姐係你寧願支持一個情報科嘅肥佬，都唔願意花少少時間去支持一個唔識講嘢嘅記者手足？大佬人地做記者出尼為場運動，你要專業就去睇cctvb啦， 顛倒是非最專業。我寧願要一個唔識講嘢，但係真相有勇氣出頭嘅記者，唔該你依一刻槍頭對準少少啦。佢尼人渣，賣左一team 人，同另一個片中叫大妹嘅fa。

100%肯定，ig 單野上年發生，第二月已經收到風

二月咩風，一頭霧水，另外我都見過男記者，都好緊張d手足，佢正氣𨶙就一定架啦

即係前線﹑fa、記者 都有breambear 啲人滲透係入面搞亂檔？

上水啦屌你老母
屈完就潛？

今日還押
#屯門裁判法院第一庭
#張潔宜署理主任裁判官
#0907天水圍 #答辯
D1梁 — 認罪 🙋‍♂
D2梁 — 認罪 🙋‍♂

控罪：
1. 刑事損壞 — 罪名成立

案情：被指於於19年9月7日在天水圍輕鐵濕地公園站和損壞八達通機，及噴污閉路電視、兩部售票機、兩部資料顯示屏，港鐵職員認得被告有份參與損壞

D1: 使用錘仔損壞售票機、資料顯示屏

D2: 使用錘仔損壞八達通入閘機、售票機及資料顯示屏

示威人士隨後逃逸至附近屋苑，警員其後認得被告，兩名被告身穿黑衣，D1保持緘默，D2在警誡下承認控罪並帶領警方搜尋證物，D2承認將犯案衣服放於背包，並指一時衝動而犯案

求情：
D1：18年父親患上癌症，被告因而未能完成學業，在傳媒機構上班以供養 D2學業，傳媒機構指被告服刑後仍願意聘用，被告表示後悔，做了沒價值的事，亦令父親擔心，吸取很大的教訓，希望輕判以照顧父親及繼續學業

求情信
— 母親指稱自己未盡責教育子女，
— 傳媒機構上司指會繼續聘請被告
— 香港知專學院講師指被告傾盡全力學習
— 青年學院班主任指被告孝順父母及願意承認錯誤
— 中學老師江老師指被告有道德觀，願意主動道歉
— 朋友指被告受到很大困擾
— 被告真誠地知錯

D2:
兒時已患上骨枯症，無法康復。雖然父親患上癌症，仍被勸喻繼續努力讀書，被告非常後悔，覺得羞愧，並對家人造成負擔，對警方誠實承認案情

求情信
— 中學老師指被告關心社會問題，正直、重情、希望建設社會
— 中學校長指被告與尊師重道，與同學關係良好
— 被告希望陪伴父親，希望重新做人，陪伴家人

屋企人已準備支票支付231,214元賠償

裁判官只能頒下針對每名被告不多於10萬元賠償令，辯方以法庭命令以外方法賠償，裁判官指應詢問黨鐵公司而非警方，亦應私底下處理，控方指需要進一步索取指示

期間索取社會服務令報告及勞教報告，還押候判

案件押後至5月18日1530屯門裁判法院第一庭判刑

情報科果然大陣仗

係，同ig名一樣
孖生兄弟認刑毀輕鐵站設施候判 求情稱愧對雙親 師長形容自小敢挑戰權威

九月濕地公園輕鐵站刑毀案-- 孖生兄弟認罪 上司:繼續聘請被告 老師:被告尊師重道

仆街 肥仔D打手出黎啦
害左咁多個手足

係，推一推個post